【10.20九龍大遊行】九龍大遊行民眾已塞爆彌敦道，再現流水式遊行路線，兩旁民眾一同高呼「 光復香港 時代革命」

【10.20九龍大遊行】九龍大遊行民眾已塞爆彌敦道，再現流水式遊行路線，兩旁民眾一同高呼「 光復香港 時代革命」為彼此歡呼打氣

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!